hi 淡友（1299)

棍落

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

嚇死未

1分鐘 跌160點 再升返100點
禁錯制？

1000 點都無，淡友post 手足見慣大風浪

引淡做燃料啫

沒有put 怎敢說心事

傻b

翻版劉心悠ipad

又妹上返

點解我又平手走左

hit 左平手SL
on9

話左

應該又會慢慢妹上去，同錢錢無緣份

點解突然跌咁多既
唔怪得FEEL到唔對路啦
連夜期都針對我

未走咩

好過我唔敢put

今次識走咪唔使夾

試下囉，又唔貴

侵啱啱又出招救淡友？ 搵唔到新聞既

佢走得好鬼靚

264幾？

29390走左張29400put

平倉棍？

冇蝕錢就得啦 賭場日日開

大賺十點

奈b張call靚走

邊有，賺5鎂，但手續費4.4鎂

就升返啦喎

冇人知開市點

唔洗豬 係開針針

好唔抵但果棍好撚大 直線

唔洗豬 仲有幾蚊買粒糖

但有排追數，夜晚都係唔玩hsi好難玩，唔知佢跟邊個市夜晚玩miki,朝早玩hsi同miki

今日賺夠啦
今日夾夠啦

covid臭賓周

Miki開市先玩

頭先俾位奈奈入場

唔穿295 係咪可以鳩put

上星期5 hsi都冇跌到美女
企撚硬

咩事ga

牛gel
今晚千升
夾地d傻淡

屌

又棍升cls掛定29450put睇下上唔上到先

太大波好難玩

夜期咩事自隊

搞乜今晚咁弱
上星期五係咪拉高出貨，今日先真跌

多謝咁多位傻淡既貢獻

差小小

你好串喎
淡軍將會戰勝歸來！！！

美股都升緊
咁奇怪

係啦係啦

差5點

你走左貨未

WTF 一棍上

笑左

哇屌 一大棍 中伏

大家冷靜，轉勢日！

cls 一入即坐成百點

咁咪好，得嘗所願

hi 港女係咪食左屎

良心大戶推上去 方便大家沽

岩呀，加多幾張

set 100點止

美股爆升夜期自己跌，痴撚線

唔好句句有骨好冇

注意止蝕位

今晚港女 on99咁嘅

29560記得

果棍一扯差唔多過百點

留意月底又轉勢

跳空埋 好大購買力

耳根清淨

買日元好爽，坐火箭

大法終於失靈

升到含含聲喎，清

夜期乜事

美女升緊做乜巴巴仲開市直插架

港女係咪終於跟跌唔跟升啦？

冇理由

可能有大戶想揸但㩒錯咗沽

問題係miki 無跌跟自己

我無貨呀

夜期都傻下傻下 係咪已經見頂

奈奈點睇後市

黃金一大棍落

夜期咁樣驚聽日無位上車

其實貨幣反映d 咩謝解答

想夾我

美股升—美金升
英股升—英鎊升
股災—日元瑞郎升 其他跌
好似係 利申9up

日元傳統避險，日元眨值=資金釋放
黃金都係一樣

有解釋過?

喂屌夜期唔好插住

睇下263仲有冇支持

聽日期到26344 就

企唔企得穩295架

一陣就297

沽爆佢發大達

大芋做雞未

miss 左班車就等下班，唔好夾硬上呀
信我，話哂都叫過你唔好put 美女

要call 就而家call la , 牛屎唔等人

美女上撚左大棍中做燃料

未

今晚就263

酒呀！

應該無聰明仔無啦啦265put頭先

咩料，夜期自插，仲跟唔跟規矩做嘢

我想知做乜柒

法則平手走唔走或蝕少少

預29400

估唔到果下咁大棍好on9 幾秒

好友平倉掛
再唔平轉倉驚唔夠時間

會唔會預視到啲乜鳩制裁

跌定先唔俾上車機會 穿2634x 好多人追沽

改返止shit 先 295我同你一樣上車

又話轉倉橫行嘅 講晒啦

多人追就唔好跟
一定出事

其實我265 put咗
我見dji抽上嚟就平咗

6點

應該冇關係掛

係咁上下啦傻淡係鍾意技術分析

本身落去有幾十
抽上嚟平咗

妹咗好耐喇

錢太多 俾d 人賺

是但啦 時也命也
當今朝啲錢唔應該賺要還

唔似你喎

要搵錢呀 今年b仔細份

洗緊倉，逼D小心既人走

put Dji 開波

大埔巴好耐無帶奈奈執錢錢

老實講265我係鳩put
所以唔想蝕比佢

Put 道啦 呢個位 唔錯

出手了

今朝個位靚好多
大過太大張 我食咗先

要啦

我同法則上左9世

一齊做燃料

日經

冇睇一陣點解夜旗倒插

昨日去咗澳門
唔見咗好多
輸屎人
早知請你飲下午茶好過

我無睇市幾個月
剛剛無咁忙
上來見下大家

冇睇
原來納dee碌咗落山

唔使隔離咩

屌早入左 仲要中棍既途中

法則唔好走住

已食，走左

開左細put

玩咁細

CLS 果然大波到
頭先講左收市40點咁磨 真係爆邊

1 點3000 蚊差唔多

淡淡可以瘋狂打J !
終於贏！唔駛做肥料！！

大芋細put有冇幾球

坐定定啦 接緊你

早走左

26550未走

為咗見奈奈
坐大飛過去都要啦

CLS市 空倉都睇得好過癮

有叫你咪走 但你set 左

最緊要耳根清靜

baba跳水

靜啦

Hsi? 以為你put dji

聽日260 都不保
好友撤退到了

呢下棍落，真係cls

計番 要600張 自做琴1點3000

tsla係咪地上最已股票

強

dji 呀 同法則同車 佢走左我未

保證金都多多地

DJ 今晚又倒跌

有定力

梗係讓子彈飛，等佢轉燈

264 +1

信大芋

大陸過黎咪唔洗

DJ 冇力支撐
苦苦堅持 好友沒意思

你個264+1玩咗幾多轉

CALL?

賭錢錢呀

轉燈難d 呀

玩多幾轉

dji put 做燃料29550 打錯

頂 睇住你一入即坐幾十點
捱到嗰棍 反而食唔到呢棍

聽日基本上穿260

咁有賺就好啦

穿2634x 就67...

係下穿

想問熊軍gel得未

有賺喎做乜咁灰

由佢飛 未起miki 贏過輸過百x 點 好細姐

呢棍好難食，定力唔夠

249先gel

照舊100 點 sl 聽朝收錢

傻淡們，比d 火

未 咪gel
廢事你比人jer

我都睇到 以為係CALL左咁灰

敢輸唔敢贏

聽日牛軍仲唔走一定死傷慘重

腳仔大賺

ok 有profit 驚閪 btw 大法今次失靈啦掛

wtf 0.5鎂/點咋

唔好gel

而家先發現打錯做26550short 左

熊gel

4 蚊點，都ok

邊個腳仔

腳仔終於大賺 老懷安慰了

玩咁細點發達？！
人生太短 出手要更大

哭𠹌咗

升返晒100 點唔吃屌

真

孝感動天 咁話

聽日你見佢唔到啦

feel 到法則 起294上返車中唔中

唔係你

法則hi ???

唔中

好多謝傻淡們既貢獻

叻仔

原地走左 on9添 100點唔食 食都無得食

食咗啦 下次比個目標價自己 到就食
唔好貪

oh shit

MACD個signal咁，入唔過

心態

啱呀 由佢彈

係唔讚得架喎

腳B而家玩咩, 跟唔到你

玩緊有100點唔食 係都要平手走

無玩了 夢一場

屌你

腳仔真係唔讚得

腳B: 100點咁少, 留番俾大戶執藥啦

又要post經典奈b串咀圖

真係咁諗

夜期真係on99

我係你心裡面條蜈蚣

奈B: 我都賺夠,比其他人賺下

比多d 燃料

我平左倉都無玩啦
賺夾左成日, 俾其他人賺下

乜鳩嚟

孤兒仔都唔識

不甘心 腳b不甘心

法則唔貪係靚走果然千錘百鍊既老江湖

麻木左 數字一堆

掛高啲再put,睇下今晚好唔好彩，掛29600

呢張好抵死

夜期真係好弱

cls,大插

dllm miki

今日跟納dee

納dee插得爽

啊

醉b 還好嗎

又落錯車cls cls cls

有無聰明仔反疫苗play買左科技股睇QQ壓左成日就知無好野

Yamade yamade落錯車

100點再次流走

買左科指牛

rip

原地打我dllm

你又話唔落

我set 左原地止打撚中左呀

傻嘅，屌咪聽日托住升都仲得

好彩無CALL

無輸都唔怕嘅

Gel定先

白玩好on9100 點唔吃真傻b

100 點姐

我hsi咪又係
珍惜一齊做燃料嘅時間

聽日唔跌親我用自己碌鳩插番自己屎眼

想睇

3000 蚊一點，就30萬了

咪又係咁

根據我經驗 我原地走/止shit 都係會後悔
今晚miki 必轉燈 講完

冇事冇事

一年人工呀屌

NQ同HSI
有冇手腳call了vix

升返

應該無人玩

唔係玩咁大呀嗎

入左京東牛
凍過水

爽過玩油

大戶玩咁大姐，我地呢d 小市民都係玩0.5澳/點

可以玩得勁大

不如唔好玩

不過spread好大
0.05張要食成100蚊spread

幾好玩

3蚊一點

終極賭場，玩過超大張

係，無限注大法

你手續費夠唔夠俾

無手續費，價差合約
最多存倉，都係十幾蚊姐

cfd 大法

走啊

真的想哭真的想哭
屌 訓教

風起了

做乜鳩

懲罰你

hsi又係夜期跌住先？

唔知
跟plan 到SL/SG先做

事實證明香港大戶收風快過老美

dji坐緊去地獄既潛艇

咁仆街升返原地都有 仲有咁撚岩dklm

大家平時咁鍾意睇牛熊圖
聽日穿26000 已經可以收成千張

信念

可能同一班人

有冇成千呀

美期跟港女

又咁快gel

係慘嘅

殺曬d 傻鳩無信念既牛軍

塵巴講嘅會去返put/buy order位打止賺友

真係有

大戶巴點睇其他大戶想做咩

miki 太撚大波走慢左真係67 大上大落
唔妹呢下先過份

可能係2 班人好淡2 邊玩呢

有波幅有得搵食

係
超級星期六 對 謝謝拉特

咁打止shit 原地撚

專打

多d 燃料

關我乜事
我ST先淡咋喎
DT兩邊做晒

早抖各位明日再戰

訓個靚覺

一頂低過一頂頂唔緊啦

臨訓前put 佢老母啦

熊軍唔好咁快gel
美股成日2點突然千升

呢個位先put

反正轉硬燈 怕咩呀

未來人

唔值搏
冇位比你止蝕

概念正確

東方日報：4名超級富豪太太中招
叫鴨出事

道指升波音姐 怕佢有牙咩

我地目標係贏，止蝕係無必要

係熊軍一定趁呢個時大舉進攻
趁好友唔玩

馬會會所封埋

算你狠

道指，谷住谷住咁

聽日我一定食硬你

聽日又係升小米同新能源車，悶唔悶

賺錢點會悶

熊絲咁快gel , 聽日打你靶

儲夠人頭啦終於

我26688死過幾次
0.01 都掂過幾獲

我要求唔多
還返疫苗果千幾點

g持

做淡止蝕不如番屋企打飛機

趁牛軍瞓晒教 熊軍深夜突襲千點！！
熊 G E L 熊 熊 哈
熊 G E L 熊 熊 哈
熊 G E L 熊 熊 哈

精神

講真嗰句
當日可以5分鐘千升
今日同樣可以5分鐘千跌

落場未

戒賭呀。

叫我？

坐緊千幾點一早跳樓啦
本人冇咩實力，唔似其他清

遙想金融之子當年坐貨

做淡止蝕不如玩手指

呢半年冇發達？
收到風同你同期果d好多6位數變7位數身家

靚位開洗乜止蝕

6位變7位其實唔難
我甚至可以600蚊變100萬印尼盾

無錢錢 宵夜食麥皮

食完實柯好多屎

不如早啲瞓啦 仲食。。。

食食下苦苦地倒左

加d 水果落去呀麻，咁難食

升返la 冇事la

醉b又贏

平時好好食
唔知點解會咁

辛苦曬d 傻淡啦

唉
瞓覺

有燃料，聽日千升

miki真係上到296

又假跌...又要變燃料

手多put 左？？？
屌訓醒又升返

針左未

29600put左依家坐緊

輕鬆啦

熊軍頂住，第二個轉勢日黎緊

仲有，熊軍襯而家得閒，可以計定贏幾多錢先

訓醒 一開美期個位咁靚 即put 屌啊 大期黎既
硬著頭皮 唯有

玩咁大

cls, 咁就坐成百點

唔知你搞麥春

追貨啦，仲望

點計 一陣由26500跌到500

尋晚訓個陣掛左張29600put,以為起身有得食，轉個頭就坐到依家，真係好似謝巴講穿29560就係轉勢

佢地目標價係249, 有數得計，而我地牛軍，係計唔到，因為升無限

算吧啦，信自己好過啦

不過收市後既ig 就係咁仆街，滑黎滑去，打曬d 止蝕盤

美市龍到傻升幾百收市而家美期又爆百幾上去港女想跌都難

醉b 又然

今日咩日子

侵侵好似又被駁回左上訴堆二三線美股乜鳩都升5-10%咁濟痴左線

咁就100點

今次唔上4萬點都難啲

都要有燃料先得既，多d 人唱回調就岩

呢度又要換血啦

有無咁易，1000點唔夠

醉b
好彩食咗張put

真係俾你講中29560

Dji穿咗就唔好做淡住

等30000 再做

dji 15分鐘圖畫埋疑似頭肩底，真係要係295要走架啦
你開市有50 點唔食就67

67左

我都輸左80 點dji,
屌 唔玩啦

好想知港女會點玩

想回又比老美夾上
搞到唔上唔落

爆升囉淆軍gel定先

我cap咗你圖

唔知你講咩呀

有咩正股可以買

2800

牛Gel

823做息魔

真係比平凡巴講中

miki回都唔回，cls

等小米跌下再入

mola mola 侵侵認輸
我操你媽逼

穿位就認輸啦
唉侵b

swing trade 最憎待變格局

唔上唔落

港女要30000點啦

果陣等佢穿20 等左幾耐

唉

差少少呀 最盡到20.8x 定9x
跟住一路直上

美股真係是但買都贏

贏了錢 賠了侵

終於要上268了

要蝕住走轉牛

背棄左淡友又自私食

上到穿位企穩就平淡倉了

你啲閱讀理解係咪有問題
姆姆贏錢但撐侵架

吉倉唔通要做好友了嗎唔想背棄熊軍手足
我操你媽逼拜登

拜登上場仲有跌既機會咩

唔知呀 如果真係升你咪坐下順風車偷下錢

熊轟真係一個笑話

一上場即時同雜總會面傾合作都似跟手加入番晒退出既組織+取消貿易戰

[member]邊有咁容易，睇圖就會贏

唔好盲目信 咩 技術分析[member]

然後我地全部睇晒升先黎跌

日經升六百幾點港女升幾多好

順便改造成蝗殖民地

老美自甘墮落
g持我偉大嘅中國統一全世界

無謂熊熊熊熊 熊太過動魄驚心

各有各玩囉
靠技術分析做dt
So far叫賺到錢
自己好難唔信

咱們都是一家人我係中國人呀hi

馬後炮尋晚夜期2635X CALL 有險可守
未穿2634X就得 SET 止SHIT 無得輸

次次都係咁架啦
有兩手準備啦

加密既技術分析先係最致命
以為中硬咁

睇死大芋又係推到267
Range到期結

熊B 投降未 首領侵疑似認輸

救命呀 夾扁啦

我估錯這個世界 得到教訓

投共了

如果267 都打靶
最後一擊就擺270
再輸就站起

尋晚夜期仲要扮無力跌舊幾水引淡

如果侵輸
真係要 all in 中概股
做我係中國人呀hi

永遠跟黨走
想改名跟黨姓了
黨之國腳

唔係話科技股會67咩
黨熱門股大部分科妓

又改名轉運？

所以話香港人邊幫得落牆頭草

XPEV

勁假升到上太空

無架啦，坐底268見

係咪有人買咗科指牛

明明好想高開PUT 鳩佢
但而家

小米日日升

醉B 肥啦

科指期爆升但恒期紅燈

佢今個星期日日做兩邊都羊

冇人接貨？
成交咁少

綠緊喎

頭先睇紅

傻淡

勁假假到完全估唔到夜期有閪冧

唔跌架啦，等爆升

但升得有啲少？

你應該話無人沽貨
又唔係大跌，接咩春貨

會唔會有反高朝

吉吉但心裡熊軍如何步署

牛軍贏少少得嫁啦日日執豆咁執就算鳩算

邊度有高潮？睇過

期結通常預早幾日平倉

腳仔又羊

買科指

勁撚到

兩至三日
夾高結都有著數

Don’t give me hope

無行動
贏咩

琴日入左J牛
但玩落應該好小肉食

無曬力上WO

我都覺 膠開即回

呢啲位冇倉唔好手多多

轉倉兼就期結 大戶點比你上

醉B食糊啦起身啦

+499 > +47
渣到

期一開即紅

黎多野1分鐘夾上200點

好似琴日咁 不過調轉黎

Hsi

唔....
形住等熊軍絕望轉做好果陣就黎料 無理由個個贏咁邊個輸呀屌

屌米又升咁多 點會跌丫

你....

出完財報實回

世上始終有黑心硬淡

280 好安全???睇路呀呠仔

諗住不問價走人架喇

26630????????? 期貨跟唔上??????????

26630.34

期結就算全世界點升點跌
港女照妹是常識吧

科指一出牛熊就好似玩搖搖板咁

一開即插

又開市day high

一開牛軍即刻走鬼
見到期貨嚇到67咁

期

有無人知，牛牛存倉費點計

屌你老母
又準備妹

奈B 今日最奈分析係?

隻熊仲有58 點打靶
好撚刺激

高潮未

RIP

死癲佬

綜合大家分析
似捱到！

咩NO? 買一手支持

最驚上左大船

買多少少都得 升個double

即回

預左架啦但期唔跟

唔會入得切

棍上棍落

哇千跌

今日268

你q牛冇野丫嘛

依幾日都應該差唔多
外圍升到咁都升咁少

唔敢郁啦好冒險

真係開市就冇力

miki跌未

QQ又紅燈了 廢到一個點
之前爆升，係要還嫁

睇戲

輕鬆

我轉左會 J牛緊

期都冇跟升100點解要跟跌100

熊軍又無事

又羊

成個禮拜無睇。。。今日開嚟一睇。。。
又係264，渷股係咪停咗版

靚！

成交額唔夠分俾全部科網股，一隻升一隻跌，唔係好夠力挾上

未必

你敢唔敢熊先

得個一手 仲要$2.5一格
真係羊個加大

真跌???當熊軍絕望時
而家就係絕望

小心大芋突擊唔係第一次

買熊算

Wa diu
乜撚嘢事

穿到26340再講

chok到 十點鐘收市再開app睇算

過夜羊 100 點

真係好似抄琴日張圖咁

食左啦又然

召喚Q牛既手足

熊軍而家係咁悲觀嫁咩，前兩日仲計緊249個陣贏幾錢

今日熊軍靜靜地win

屌你係咪痴撚線架架仔升600你港女走去倒跌

回返琴日d 血

跟醉BDT 王

牛軍勢如破竹 轉投左牛軍啦

你許願未

琴日收市玩完巴洗唔洗找數

港女就係咁閪以為佢必升就跌俾你睇
必跌就升俾你睇 屌你老母咩

港女跌，miki咁硬

夠撚膽今日同我穿26000我直播剃光頭呀on9大戶

26500 -26600 呢個位企左好多次，都係企唔穩 幾時大跌呀

你有50點打底驚閪

LM

收到
你比d時間我

嚟了

唔洗

OK 做野
召喚熊軍手足一人沽一張

其實大戶今個月係咪做淡倉
矛理由周圍都升，港女就日日都妹

屌米似要嘔返突

升左成個上半月喇喎

佢托高都要錢
比我睇死咗今日又range
期結後先算啦

set 定先

264 +1?

又玩呢個位

是

好大機264+1 佢玩左呢個位N次

咪坐沉船，屌鳩你

又返埋d閪位264

跟你現貨264入牛

真係估中

耀財收取打靶牛熊之提取費, 100蚊, 請問有無人知道是否正常?

支持你架嘛 點知會跌姐屌

唔好發夢大芋咁好人去2634X俾你做淡

估唔到仲有人對港女寄予期望
玩美女算啦，大波波

MIKI 要9 CALL , PUT 真係好難玩

熊

打靶仲要收費
咁仆街

執骨錢

打靶邊有錢攞返

加油呀 JD睇好你
QQ比仲未到位

就穿264

聽星期六巴做牛軍 做乜鳩會跌架

我睇緊575

骨灰都有啦

升喇升喇 牛gel

唔好gel啦唔該，就俾你gel死

升都唔gel唔通等跌先gel

有冇人一齊牛qq?

gun

跟！

比個靚number你 55143

係咪又可以見到連登大船

跌咁多 實升啦

尋日有冇人跟咗a50熊
大賺3格

我美期喎，清。同埋日元，跟貼d 先好串

屌 我牛左hsi
跟錯隊tim 67喇

人地美股日日有野玩，港股想妹到幾時！

12月左右掛

而家呢個位先黎call 都太遲啦292 都開始儲定貨
係咪都67 架啦你

唔撚係呀

互聯互通左幾廿樣嘢啦，咪又係咁上下

港女唔好衰俾人睇ok 黎啦直升機直上268

穿到83.5先再講

屌 岩先579冇上 唔想583先上車

穿左

篤你灰
睇中共會跌市

跟返你個大師傅啦，佢左右開弓咁掂，咩位都食到

小拳石睇咩位牛QQ

你call到咁疊水 梗係follow你啦

6b 你講嘢好似有骨咁嘅

早呀奈b
點解成日都係買升就跌買跌就升既

因為香港係一國一制

仆街 國安 is watching u

辛苦錢黎 要夾下先贏到

箱底73
其實7x入隻490牛 再扑暈自己
幾個月後就可以數錢

你call未

預測到今日唔升
但又唔跌，日日咁玩真係煩

一齊call佢老母

熊已經夠衰仲要熊a50 睇淡強國前景洗定屁股坐監都得啦

贏錢靠坐貨

岩岩訓醒
錯過晒啲靚位

妹你老母咩

我驚得滯想走了

但你會買反向喔
錢錢會飛走哂喔

點先可以學到你眼光咁好成日贏
唔坐咁多得唔得
無乜錢錢

發現自己好犯賤 580唔買 係都要等575先買
而家開左車又想去番580買

一個字，信念

未買通常都幻想自己係高put 低call
買左先知原來係高call 低put

反向買

矛錢錢 矛信念架嘩

盡情愚弄我吧

你自行回家 淡友

鬼祟地妹返上

留意左你一排
原來都有技術底 唔似9 up

因為我玩緊J牛
所以先唔入QQ

咁留意人做咩

眼淚要留下
不要忘記 我bear b是個笑話

咁我呢
有無留意我

畫圖公主

未入貨呀仆街

我要激情! 波幅! 大上大落呀! 唔係要妹成個星期都係妹幾廿點咁呀屌你

你唔係264call咩

差少少2641X....

轉燈了 又撚狗

有冇傻B 追左熊/ 追PUT

大芋老母係雞係公廁

牛熊我真係專業高買低賣師

J牛即係邊隻 呢排冇追Post

京東呀 牛gel

有鳩的妖魔

京東

唔好意思
我要退出熊軍因為我覺得你呢個群組係好不健康架

咪撚呀，屌你

京東熱

264 差少少CALL 到好唔抵呀醉B

有聲既屌

而家啲疫苗原來咁平

趁而家得閒睇睇玩咩range先

買乜都輸啦妹到咁

又陽委我屌你老母死港女

今日升期易

牛軍與玩完巴（光頭）

佢呢排個日k圖好跳脫

旺一旺個群先
熊轟轟轟轟

牛gel

miki 又突襲 法則同客家佬還好嗎

準備打番上360

法則未止shit?

推

但係我剩係希望依個post
係純純正正嘅牛gel
有咁牛得個牛！

牛gel!!!

痴咗線

唔知啦無上水

客家佬果張好似係大期...佢好似話錯手買左大期

淡友沒日
醒覺未

又一個淡友陣亡

有利好消息呀
我都係琴日34x個陣求其入隻牛
我買308牛都係210蚊一手
幾抵玩，可以過下賭癮

諗住渣到隻牛到期

迫死晒硬淡友 你地開心啦
呀！！！！

回頭是岸呀屍主

yeah!又轟番上去啦!

支持一定買牛
唔信搭你唔撚沉

BTW 黑仔飯呢好耐無上水

一係上岸一係針

反向指數奈

去左轉運

喂你走咩呀，今朝又狼死

唔想換人呀希望每個淡友POST 手足都平平安安真心話

都唔係嘅
琴日張call都羊

淡友應該好好問自己，點解唔識把握星期六日打J 既機會

最威啦 學識幾十點都袋
之前下下無幾百唔袋

琴晚打左

3幻仲PUT唔PUT得過佢健康上可能會再上喎

你本多終勝

但係會俾奈B串袋幾十點, 但miss左幾百點唔袋

買牛日日贏

再之前都係袋幾十
唔對路 有錢賺 都係袋住先

有沒有壞消息告訴我
是否拜登上台一定大爆升？

都係咁玩啦，set 31000 止蝕，下望1萬點

係咪去左建興轉運

看不見大暴跌我怎麼睡得著
牛的聲音這樣近我卻買不到

佢琴日張call咪又係咁

咁都識

我知你邊間教會我都有返

有5000收

大戶兄呢排無咩貼倉

好賺過炒股

數字太長 無法顯示

確疹口水 2000/set

大户巴做左燃料

唔炒股 轉行賣口水

奶奈閪水，500蚊一滴，好賺過賣相

應該幾好炒

邊有咁多水

屎汁都可以賣

有生意頭腦

希望佢係靚女

熊 G E L 熊 熊 哈

有無d 技術分析解下悶

錢錢豬晒 3文治都無得食

影對腳上嚟睇下

我岩岩都想咁打

個支棍食得?

匙羹黎架

好似白朱古力

頂唔順訓一陣先, 希望訓醒會有驚喜

粟米牛奶
媽咪前排俾左罐奶粉我
我細個飲奶粉都飲到成7歲
但唔知點解飲咁多牛奶都咁矮

訓醒都係原位

坐成200點。。。

營養去左第二度

高開走慢小小都無肉食 洗唔洗咁

有冇去左對奶到

美少女食唔食到

去咗碌鳩到

我以為你斬咗

肥佬波

好衰嘅 咁大聲講個事實出黎

100點都無

今日都係唔買啦
我想買跌
但又覺得會升

今日83宗 科技股又可以gogogo

又黎睇升買跌

咁買升咪得

一齊玩個股啦

升左 我又唔想買升

玩咩個股
我海通買股票仲貴過銀行

今日唔跌
聽日都跌
俾啲耐性

通常星期4，5會跌

影上嚟研究下

你地唔好咁痴線啦

飲野帶住口罩做咩
D手指幾幼幾長

學術討論

港女雙頂，會點行呢

咁都睇到

無戴口罩
手指短粗
你做咩全部野掉轉來講

但而家3分k似雙底喔

用埋D 低B手機殼

咪又係升到仆街

我睇緊日線

電話下面藍色果塊野解釋下
好似罩喎

Cls 腳b

好啦 見係你地

個股牛熊啦

Qq牛gel!

似係對波黎！

倒影都FEEL 到皮膚好白

gay佬

識條鐵咩你
不知幾靚靚

原來色盲
灰色裙黎架

個個都咸濕奈奈
會唔會男扮女？

牛熊not good 唔玩

唔好諗咁多啦壞腦

有冇諗過其實我都係小妹？

我係散戶

男扮男

升旗易仲work 唔work

唔係不嬲都係絲咩

我係納米戶

下面個pac乜野黎
咁核突既

要問玩完巴

升緊喔

精

布丁狗果然 low b

公主貼紙 貓貓貼紙
啲水晶貼紙好靚靚

尋晚收市put坐到依家

點解唔走
29650 PP嘛

我們淡友沒有錯 只是卑鄙的大戶太折磨

我呢個位仲有冇得救

淡友是犯賤

見港女都跌
諗住會晏啲閪冧

29810
穿就好走

港女今日獨立行情

我話琴晚呀

我都唔明港女跌乜
外圍升緊佢唔郁

即穿

前2日先291
咁快又298 cls

292 牛市底底底底

除時玩波幅292-300

美股點會好似港女咁閪，升就升跌就跌

咁瘦應該唔係

點解美期升到咁 港女都係無動於衷

獨

牛市無人gel 既

睇過奶清d相同錄音 佢真係女來

港股太on9
好在全部轉玩美股

Dls 買格離post 老千1415 仲好撚過

IG都流出左啦,奈奈真人同大家想像落差好大,成個阿姨咁
唔好咁多幻想

無買 我第二個留言 勁微信女tone

咩情況會流出到，應該係突登?

無圖好難相信
btw 保護奈b

仲有小小Ball

禾醉愛阿姨

磨豆腐？

俾錢個女仔叫佢幫手影

不如話叫個女幫手影

有無技術分析師分析一下個市況，好悶

財丸話上270呀

直上280,好似係

開put聽日平倉

上得280就好快上埋3幻

@腳b
有冇拎profit食黃店

根據港女高美女2000點呢個定律，係上埋3幻2

美女今晚又試3幻點

幾時有D咁既定律呀
不嬲都美女高D架喔

夠食chok 雞

又可以put

無乜回血
出街食/ 行完山都會幫襯黃店

咩事咁撚大棍

Miki

食飯都呢個位啦

擺明期結前拿拿聲殺淡倉再急跌撚狗

大牛市 認命啦

睇見d 傻淡既反應真係好笑，十點都足以令佢地震驚

淡友準備食屎

奈奈我不想努力了

嘩, 好彩今朝無PUT

10月頭已經開始左了

朝早PUT 完再反手就食晒
要有先知能力先得

啱啱上返黎，睇反朝早8點幾牛軍留言真係make my day

轉燈巴

有冇持倉呀平凡清

我朝早話想買PUT, 但覺得會升
3分K又做緊雙頂
岩先一棍都隊穿晒啦
真係唔知仲買唔買好

s上唔上到268呢

又出上針，沽得

QQ JD加油

無努力過

你MIKI 斬撚左未

係奈奈 訊號

嗚嗚禾張call 呀

牛軍如入無人之境
直搗熊軍巢穴

有無大佬可以俾奈奈跟下

沖完個早涼 斬左 好彩斬左 唔係比人夾200

大燈

靜待275

其實差少少就應該手動買入但估唔到咁大棍

都硬食100點啦大期

道定港

買牛買call做大好友
總之有咁大買咁大
借得幾多就借

日經呀

講

啱
真係9買 call/牛都中
或者我都要咁做了

冇計邊估到miki 咁強

一係疫苗，一係敗登，每日放一個好消息已經夠日日升1%

屌佢老味
遲下連美國BB 有便便啦都可以升

Joke Burden
比返牙侵我

疫苗炒到癲

我拎咗a50熊啲錢食lunch
係咪拉得

玩撚完了

睇唔過眼咪call lo, 以為坐貨咁易?

世界全玩完了

俾返侵B 我 話之你升到上10幻

最睇唔起，兩邊走，又戴曬頭盔既財演
升就升，跌就跌，清清楚楚

超級

無呀，吉啦呢個位入一係就賺唔多
一係就玩大細
同返俾人賺算，自己努力返工對沖

對沖基金都係咁啦

點解好似又就黎跌番晒咁既

咁有骨氣咁你要put 盡佢啦，同拜登對抗

好似係磨

要返侵B唔代表我一定要PUT

沽大陸 食黃店
你死緊啦

拜登上任就大爆升，你話呢

有咩未做好做埋佢

去建興買球拍打返場淡友波

磨嚟磨去幾十點

一千幾百咁少
國安朋友唔會watching me呀

腳仔真人一定好靚仔

足夠淡友絕望高潮射精

同我打咪算

淡友好敏感而家

其實我係小妹

今日賭紅綠燈既先係勇者

首領死得未

乜鳩 個個扮女人

淡友龜頭極敏感
跌10點已經射精
你都係想我咁講

2個禮拜前買熊
係得一日穿26000 滿心歡喜
以為開始黎料

點知依家咁撚樣

曾經都有幾十格賺架

腳B, 可摸耳陪我一齊做雞, 有D驚驚地

唔好搞事啦好無呀

轉燈先做雞

如果買CALL
下面有咩支持位

又回到最初的起點

轉左啦

又想轉燈

醉B, 係咪SET 264 CALL

有冇人係啱啱果棍追牛

263xx. 我見d高手係咁講

咩原因仲想做雞
陣間MIKI 又一棍打返上

佢SET 果陣個價係2643X...

淫底

緊係追沽啦

好似跌唔落咁

同埋有五千蚊

Call 佢老母啦

你對呢句都好敏感

有無人沽左呀, 借個止賺位黎抄考下啦

好難捉摸呀

止蝕就有份

你做hsi?

係呀, 去左做雞

想抄功課

Why

傻架，學咩人做雞

走唔走好